阿積士攞歐霸杯 送麻油雞杯面乙個

留名 阿積士贏鳩緊

曼贏又開心，曼輸又有麵食why not

留名

麻油是雞